有冇人剩係得BNO冇特區？

係咪被逼要申請特區

BNO人士快d走啊，再唔走就無機會走架啦
去邊度都好，出咗境先轉機

本特衰過咗期好耐，一直都淨係用BNO

唔想申請特衰呀屌

特衰過左期好耐
而家都唔知re唔renew好

等BC啦

我就係。每次旅行或出差拎本BNO出嚟覺得比旁邊拎特衰護照果啲香港人高級好多。張入境卡國藉一欄大寫BRITISH。

譚object應該得bno

2012年起已經係
真係出唔到境同你支共鬥長命

係, 睇住啲架妹講甩甩咳咳既英文

未申請過
所以直接過咗去英國唔想煩

我老婆從來未申請過廁板，今次麻煩

要走要星期日之前走，否則一定要用特衰護照先可以離開到香港

之後冇得走

其實我用港共出去再用bno 轉去目的地你咬我？

從未申請過廁所板
得BNO 等BC

之前去歐洲直頭有特別通道同當地人一齊fast pass

Me2

不嬲用身份證出入境…

咁佢而家出境要加多重關卡
check你本passport都得嘅
走定留 申請廁所板與否
自己衡量 祝各位平安

入安檢唔駛show護照嗎？

BNO出境打工之後未番過香港
本特衰過左期沒續好耐
係咪沒得番香港

x2

出香港境唔需要

係，今次hihi了

得BNO, 31號機

從來無申請過特區

去日本韓國有特別待遇
特別係過關
用過就明

日本唔止過關，去免稅店d支藉員工即刻變臉

特衰過咗期好耐

你唔拎特區護照都比人屈中國籍架啦
快手拎本去英國拿拿林換BC好過

韓國用廁板可以自助入境

BTW,韓國護照係英國可以自助入境，但掉轉就唔得
唔知點解英國政府唔乍型

要諗清楚 國藉 呢一欄

Hong Kong

Or United Kingdom

係30號已經要走，佢話31日起

689話搵中國領事館

你會唔會返來先

入禁區前果個保安檢查可以用身份證

唔明, 關HMPO 咩事
你走左仲要本特衰做乜
你未走HMPO 又幫到你啲乜?

淨係有特衰

從來都冇申請過特區, 得本BNO,
最好政府唔好比呢批人申請...咁就大條道理爭取BC....發夢中

好開心，就係唔同佢地講匪語

同BNO一樣，冇護照唔等於冇國籍，唔洗咁潔癖

我都想

我試過得，我趕時間跑入去，以我所知係要證件對樣同名
但將來改唔改例就....

你喺嗰邊登記用BNO
落機嗰陣時用身分證入境㗎嘛

*登機 ，唔係登記

iPhone 口譯錯左 sor

本廁板下年7月到期，打算5月左右走

本嘢個封面好7。個幾粒星臭名遠播，去到外國驚比人打。

返嚟做乜

十幾年冇續過特衰

未去到海關，入去要經機場保安睇登機證同passport,港共一定會落order就係嗰度唔俾你入，話你無有效旅行證件

以前直情用bno出入香港境

直情有一次去韓國
唔知做乜鬼有個大媽關員發晒老皮
跟住我拎住本護照行埋去嘅時候佢第一句說話都係好唔禮貌，仲要係講支那話
跟住佢發現我本護照唔係特區
即刻就話oh! sorry態度溫柔左十萬倍
變返做好正式有禮貌嘅英文

國藉可以寫British
呢個待遇好吸引

其實國藉唔跟返護照個國藉寫既話
你想點寫

入咗境就無得走

我都係
老老實實,特衰個封面真係好撚7,見到果幾粒星就想嘔

根本就冇BNO

一樣 由出世到依家去過既旅行都拎Bno 冇申請過特衰
但依家咁樣都應該要申請本特衰

....你有冇坐過飛機

我都係，特衰無續啦

幾年後用bc入境咪得

申請DI囉

出入香港境不嬲淨係用身份證過e道就得架啦，仲乜要申請返特衰？？？

你攞boarding pass靠乜嘢？
你入禁區（記住唔係講緊immigration）又用乜嘢？

港偽政權唔係話特衰護照「或」身份證都可以出入境香港咩！？我就從來冇特衰，亦唔會因為咁申請特衰破戒！！！